唔訓既你 依家做緊咩野?

諗起前女

肯定有人懶搞笑咁講 睇緊你呢個post

Self short squeezing

準備訓

真

姐係咩

晚安

48巴

paper cut

返緊PT

做緊assignment

加油

冇事呀ma

今晚要通宵了

温書

有啊

場場波都咁夜 點睇

又懶咗成日

今晚冇野做
同太太一齊去做food panda
兩個人坐一架機車去送外賣
佢係咁叫我揸快少少怕倒瀉外賣
宜家等緊單

返緊咩

應該勁痛
有冇得早退

真
攰屎

唔緊要
仲有夜晚!

今日轉工做

懷念讀書時期 睇到朝早都冇問題

思考緊人生意義

呢個禮拜都過咗一半

你覺得呢

諗緊幾時有拖拍

成日都屈我巴
明明我真絲

咩色

仲諗緊不過係balayage

今日出咗成日街
好攰

點算

老啦大家都

靚
我想柒highlight 好靚咁

有冇思考到d咩

振作

唔諗就會有
認真

咁
48絲

咁聽日先

Highlight已經滿足唔到我

繼續懶

耳圈

Asm殺到嚟

幾時

做得好
又成功扮到女人

呢一兩日

Ash靚

太多色 唔知點簡

你笑乜9

都仲出街你一定係叻豬

笑你on9

要置頂了

我就嚟完sem了

好耐冇見過QS

好!
準備休息下

係咪變左人乾

怕你嬲

你咩意思

真係嘅話我會笑你

等睇包住個頭落樓

中間最低靚

真嘅話我唔會同大家講 傻豬黎嘅

最新潮流夠

靜啦
俾啲絲打知我扮女人仲有會有人理我嘅

或者中間最左嗰個

我真絲
無扮

佢啱啱話因為ub唔夠淫所以唔上水

兩個都靚
不過要漂 好傷咁

顏色已經出賣咗你

我唔明

要洗眼

你太純

係呀佢哋全部都要漂頭
但係唔漂頭我又覺得好柒

你宜家咩意思

多謝你嘅稱讚

笑咗

教壞細路

藍字都可以係真絲

咁我係咩

法國自己寫標題好叻

我個friend之前講過要趁未出嚟做嘢染多啲頭
出嚟做嘢就唔可以OL look加mk 頭了
所以gchi

你係真巴

我紅字

去大公文匯做餓底

你再扮女人信唔信我打柒你

好肚餓

你唔夠我打

嗰個係你對我有偏見

珍 不過我覺得我成世都唔會有ol look

你又知
我大隻佬嚟

搞到我都想柒頭

咩色色

我大大隻佬

我地揸架黃牌機車去送外賣
有個呀叔見到話「靠腰 騎黃牌送外帶這麼屌」
我地傾咗幾句
原來佢退咗休
以前係揸開紅牌重機
宜家呀仔唔俾佢揸咁快
所以換返細車

好難訓著呀我屌

訓到未

未

聽日要返工?

一陣要730 醒去見工

咁早見
加油巴打

多謝

但得返2個半鐘...
試下訓訓佢
過下眼水都好

等運到

你唔訓？

未咁快
打緊機

最近無機好打

返緊工

辛苦你w

打返舊game咋
ps4有新春優惠
可以望下有咩game揀

如從前學你哥本哈根 這刻已雪紛飛
然而在老地方不走 也是種勇氣

識睇, 一定係食緊西多士果陣 睇撩耳屎片